1. Метод об'єкту це  функція  всередені об'єкту. Викликається наприклад user.getName()
2. Може містити будь-який тип даних. 
   -String
   -Number
   -Boolean
   -Null
   -Undefined
   -Object
   -BigInt
   -Symbol
3. Значить, що при оголошенні об'єкта (через let та const) в пам'яті зберігається не значення, а посилання на цей об'єкт.